文雪兒大女騷胳肋底蜘蛛俠上身

藝人文雪兒大女張筠（Christy）早前宣布加入娛圈，活躍於社交網嘅佢，不時上載性感靚相同網友開心Share！今次喺就晒出着運動裝嘅相，大騷美好身段，更化身「蜘蛛俠」擺出多個甫士，騷「事業線」同纖腰，完全零肥肉，獲網友大讚夠索！
早前佢就「綺夢」上身，大晒白滑胳肋底，呢次佢又再舉起單手影相，網友都問佢係咪扮「綺夢」扮上癮呀！

睇錯咗做蜘蛛俠紋身

淫撚到...

睇錯紋咗隻蜘蛛俠喺個胳肋底

個屎忽gutgut最岩後入

我都係

Who?